[屌我都要講] 散水！

22:10 喇！
你地仲留響條街做咩野？
做一日絕對和理非得唔得！？

請現場人士 自己走先 大家可能都係見人留所以我又留既心態

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2213
所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門，等收得差既現場手足都易啲睇到警告，推到2240收隊，以免影響行動/文宣post